［北角11號 福建幫殺到] 大家要小心呀 我竟然係微信朋友圈見到呢post。。。

唔知真定假 只係希望大家都小心同無事
又講到話所有福建到香港嘅高鐵同埋機票都冇晒
又話預左坐監

Sorry忍唔到笑
擺得上支國網嘅99%都係打飛機

真係睇大陸個種打飛機就想笑

福建幫食屎啦
本來泉州至香港就無乜車飛 因為係中途站
廈門同泉州 一個半鐘車程
廈門至香港 高鐵大把飛
CHECK左機票 泉州至香港仲有機票
啲大陸佬就係識吹

過到關再講啦 支共點會比你咁搞 仲唔夠煩咩

比人洗腦洗到咁，好慘，資訊只被灌輸一面。
仲有以前中國漢朝人嘅精髓，冇一樣傳到去現今中國人。

點解咁強調福建人 點解唔係中國福建人 係咪想攪福獨

幾搞笑
唔嚟死全家

講到咁撚揚通常係想嚇鳩人

感謝分享笑話一則

有無方法

支持福建獨立

中二病末期

喊喊喊 喊你老母咩傻閪

境又入唔到 仲要比黑警收撚曬架生